施壓漸見成效，英政府BNO平權立場開始軟化，放棄違法藉口

相信大家都知道今年情人節當日，英國上議院議員兼工黨前英格蘭及威爾斯地區律政司司長高仕文勳爵，去信現任保守黨政府內政大臣彭黛玲同外交大臣藍韜文，鬧爆保守黨政府自2010年上台，就一直曲解佢2008年撰寫嘅國籍法檢討報告，亂咁吹水話BNO平權會違反中英聯合聲明，要求佢地收回言論

最初保守黨政府都無公開依封信，但畀傳媒曝光之後，自然引起唔少關心香港嘅英國議員注意。隨即喺2月底，自民黨議員 Alistair Carmichael 就向國會以私人草案形式提出 BNO 平權草案，並且喺無反對嘅情況下獲首讀通過而同樣係保守黨嘅 Steve Double 議員，就喺2月21號以書面質詢嘅形式向彭黛玲提問，而彭黛玲經過兩個幾禮拜思考同討論之後，近日終於搵咗佢下手代為回覆

依家保守黨政府嘅答覆已經再唔係平權會違反聯合聲明，而係「依一刻不宜更改 BNO 嘅法律地位」，當然最值得留意嘅係「依一刻 (at this point in time)」依幾隻字

另外，正正喺保守黨政府作書面答覆嘅前一日，3月10號，由 Alistair Carmichael 帶領嘅國會跨黨派香港小組，而 Steve Double 同樣係小組組員，就發起調查香港黑警暴行計劃

因此，有理由相信，Alistair Carmichael 同 Steve Double 可能一早就收到風，政府對平權態度開始軟化，而依一次調查黑警暴行計劃應該唔只係單單用來對付黑警，同為英國版人權法提供彈藥，而係一石好幾鳥，個調查結果將來都會用來向英國政府加大施壓，同埋用來爭取其他議員支持 BNO 平權

所以，希望大家唔好覺得英國政府仲未肯答應，而且極廢就放負或者放棄今時今日，高仕文勳爵會寫信狂鬧英國政府，國會調查黑警暴行計劃，甚至自民黨議員BNO平權私人草案等等等等，都係一步步無放棄慢慢走過來嘅尤其睇返舊年美國，其實都係靠國會議員而唔係美國政府，最後過咗人權法今年英國都同樣道理，要拉攏英國國會議員，要盡力令更多米字旗同香港旗四處飄揚，而更重要嘅係，要記得國會調查黑警暴行計劃篤灰截止日期係4月7號4月7號4月7號

=====傳送門=====
書面質詢同答覆：

調查黑警暴行計劃消息(3月10號)：

篤灰網站：

內政部長女神彭黛玲一向撐BNO平權
問題係外交部長龜頭人藍韜文奶共

推

女神
藍韜文同bj一樣咁奶

加油💪

咁多位手足要學識唔好太心急
live long protest
每日打好國際戰線，做好自己

push

推推推

Push

而家玩緊疫情自爆
可能睇死即使送居留權
班錫身香港人唔會夠膽過去為米字旗送死

唔係架，我無高學歷，唔識英文，但都會過去，預左舊錢頭2年唔搵野做，學英文，當重新出發

要個身份從來都係要走有得走jer

up

同蝗蟲有咩分別

自給自足，唔係呃福利做寄生蟲，蝗乜撚野蟲！？

佢預舊錢去
學好英文再工作
又唔係攞著數喎
有咩問題呢？

要住三年先有福利㗎

衝呀

篤灰

大家要繼續努力施壓
雖然比我都唔會去英國住比啲白皮鬼蝦
去都去台灣
台灣先係自己人

乜能野蝗蟲？用自己錢去生活都係？你同政府一樣無能同得把死人口

台灣去過環島，同其它國家感覺，台灣係最似自己人地方，可能周街都係正宗華人字體，睇唔到濕鳩殘體字，台灣最大隱憂係二次回歸需然現在有美國🇺🇸撐，始終有把刀係頸到既感覺

我都鐘意台灣多啲 有親切感

唔知點解咁都有人負皮我
萬一有一日香港人要好似以色列人咁流亡等待復國
台灣真係不二之選
起碼我識嘅台灣人真係當我地自己人
個種親切感真係去其他地方無
負皮我嘅人去過白人主導嘅地方生活未？
根本無可能融入人地亦唔會當你自己人
但當然BNO平權工作都唔停得
因為呢個係本來就屬於我哋嘅權利

人哋台灣人都唔會當你自己人囉

唔知你點同人相處
我台灣朋友唔少
大家有住相同理念
講到明有咩事，佢地隨時歡迎我去投靠佢地

負皮應該得2類，一係無bno或5毛 ，佢地一見到實負皮

英國啲野好難食

疫情總會過去，雖然唔知幾時
但係平權後有需要嘅手足會多個逃生門

趁武肺比佢地睇下奶共會嘔突

藍韜文同bj不如快啲感染武漢肺炎死鬼左佢算

Tui

支持

大陸人嚟香港，讀3年書送30萬俾香港啲大學，畢業掛名喺AIA做保險，開10張牀單半年跑到MDRT，夠自給自足啦呱，你會唔會屌佢？

唔識英文，就唔好去。要去就先喺香港學識英文。唔識英文到人哋地頭，就好似你喺香港聽到普通話一樣咁un耳

依一刻不宜更改 BNO 嘅法律地位
即係都係持反對態度？

之前已經有報導話彭黛玲因為藍韜文拒絕為香港人提供庇護而同佢炒大鑊

唔識英文就收皮啦，香港地都唔識英文真係好醜㗎！睇你個樣都係150個蝗蟲移民落嚟香港啦。

雖然好想BNO平權
但係英國搞撚掂自己先啦
防唔倒疫就諗住硬食
痴撚線

日落帝國 但都照做啦

flight for freedom

BNO走佬去英國真係flight for freedom 喎

自己拎錢去果邊學英文 重新開始 都叫蝗蟲？
你未見香港啲真蝗蟲咩？

龜頭人自稱國際法同講數專家
脫歐之後千億高鐵送中共，英國康健系統繼續冇錢崩潰

你走先 我頂住連衛兵

走去英國無bno既人留係香港打餐死？

可能英國神風式疫情大爆發幾年後
搵啲BNO過去做災後重建

有香港人咪有好嘢食

不嬲俾人當 condom

BNO平權，一定要堅持，有個逃生艙，去唔去，另當別論！

比起10年前好食咗好多架喇

Bno 平權係包括繼承

可惜班細路唔明bno平權嘅重要性，成日以為自己無份

平到權個時都通街支那中國武漢肺炎lo

大把人老豆老母都中國人

傻西既無知，加上你識英文就自high同外國班大陸西一樣

我對我識粵語係自豪，你條能人真係令到香港人羞恥

推

只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民18歲生日快樂 即刻登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

英國咁垃圾，平左權都唔會去

你少左個腦？

所以就要拎走香港人應該有既野？

英國因為肺炎會死剩六成人，咁BNO班人就可以補充死左果四成人口了

全球排華, 唔樂觀.

要堅持才會成功

跟住過到去班BNO又死4成

遲早都玩撚完
香港人喺英國人眼中都係中國人
有bno又點？遲早都會觸發一場排華運動
自己搵第二啲地方移民啦

外國政府都可以好痴線
鬼佬都好膠
已經對移民失去幻想

分分鐘我死左都未平權又唔知門檻係點
靠日落國不如自己計劃移民其他國家好過

英國呢次做法，真係估佢唔到，放棄治療

佢哋咁搞法 到時大爆發
六月二讀可能都未必繼續到

有bno嘅咪照拎囉
不過我覺得要做好心理準備留唔長英國

lm

有bno，但見到英國佛系抗疫之後都唔知平權後走唔走好

其實近50年一直
香港 > 英國

只係近10年有中共拖累同歐盟光環先顯得日落國好過香港
脫歐奶共嘅日落國有咩好

送撚咗先算啦屌

要去NHS醫院義工1000個鐘先送居留權

就算平權到過去住唔洗考IELTS架咩，可以就咁過去住同返工做野?

喺eu 既英國由主權國家矮化成一個省咁喎
利申：brexiter

之前：EU省
而家：中國省

香港有得㨂中國定英國做殖民主都唔會㨂中國啦

嘩屌
到時義工完真係唔慌唔長住

夾錢買起哂香港同支那既口罩送去英國同歐洲！

脫歐後奶支只係因為bj on9 姐
長遠計一定係離開eu 呢隻沉船好d

同法國外籍兵團一樣

死唔去就有居留權

而家英國神風式自爆
隨時沉得快過EU

係冇諗過民主社會做出啲中共先會做既野
攞人黎賭
同黃岐山話中國人食草可以食一年有咩分別

所以係double 既失望

如果英國人咁都冇起哄冇遊行真係服左
係咪安逸得太耐所以太盲信政府
英政府如果見咁都冇人反佢
慢慢變到V 個套戲都唔出奇

國會都冇議員出黎制衡？

你唔講假結婚單程證呃綜援住公屋嗰啲？

On9

平權都唔係移民
點解要良民證?

PUSH

🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧

大推河西！

平唔平權根本係內政

推!
再接再厲!
今次英國新一屆國會再配合埋BNO平權法案6月二讀
可以話係一個機會
BNO手足同我簽爆佢!

點解唔加埋呢個置頂？

清算黑警：
英國國會今起調查港警打壓人權狀況 籲各界網上提供證據

屌你除左香港所有英屬領地都有平曬權

到時又係昆BNO你要係英國有永久住所，又係谷你買樓

咁梗係引BNO人去英國投資，正常，互利互惠

Akrotiri and Dhekelia冇平權

Q

係律政司，唔係律政司「司長」，「司長」係港共回歸後中文差亂加的，本身個阿頭就係「司」

我有BNO 但呢個日落廢國越整越廢 到平權之時可能只係第二個支那

有好過無

英文唔一定要去到英國讀既，你可以平平地係香港上定啲基本補習班先，如果你唔介意同細路一齊上堂可以去報啲細路英文基礎班有啲學校係會收大人同細路一齊上，主要係睇程度路睇年齡
讀左個基礎班識講識聽到一兩句，比啲錢考個IELTS有張cert去到就算頭兩年讀書或者做野都方便啲，起碼唔會盲中中先
想當年我中六都走去同班8-10歲細路一齊上基礎班，諗起都尷尬，好在個位英國miss一路幫住先冇走左去

平到權當然係好事, 但真係唔會想去英國住, 有得揀一定係台灣

同埋重新開放申請，大把97出世既細路阿爸阿媽中華膠冇幫佢地搞結果冇左個身份架

算啦 日落國

98出世

首先係中國人

靠自己

好消息，已通知蘋果跟進！

你老豆有

住5年轉bc 你咪有

界限街以南出世都係準英籍

有美藉 冇興趣 但都幫手sign左

但都係將BNO同joint declaration連埋一齊講呢

理條傻鳩咩生為英撚呀
關移民咩事

主權軍事基地嚟
非殖民地

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
玄學大師詹惟中
(會員#50328)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

求其up都有好多方法，平權之後開間公司請手足又得

搵個真心鍾意嘅結婚又得（個人唔讚成假結婚）

不過有啲人心態自己少粒魚蛋，其他人都唔可以有

而唔係諗點令多啲人有多粒魚蛋

Pish

日日講日落

講到英國立場越嚟越強硬

班失敗撚真係燈神嚟

pish.

因為英國走去奶支匪既屎眼

有人不做，走去做狗

如果英國想向中國大陸攞著數，就應該學下普京

佢係故意咁做的。衣加無左違反JD做擋箭牌，就搵個弱d啲原因頂住。

擺埋一齊講都唔代表啲乜呀，BNO講到底係聯合聲明英方備忘錄嘅產物。

撚有強硬咩
日落國一向好多馬房
今次出文只係因為個馬房撐港
現時BJ都係賣港

T

唔該大家唔好淨係以為全香港人都睇連登

你要推就
1. push post
2. copy link
3. Share to others

道理同 youtube CLS 一樣

係交三年税

你改名都改得好密下

Bno平權係可以擴大英國同歐洲係香港既話語權
Bno平權唔係拎返我地應有既權利咁簡單

一講bno就有負皮
而且好多時係所有comment都會有一個負皮，好on9

點解你唔而家開始學
而要人哋收咗你先去學呢？
你想人哋接受你都要俾啲誠意掛

推到多啲人見到

我身邊啲台灣朋友都好中意香港人，你有冇當台灣係自己人先？

Conservative party 係賣港專家
希望大家可以醒下